777永續放大量強国隱形武肺病者，香港人走唔到

當外國人見到香港大爆發
就算想收香港人，都害怕武漢肺炎而唔敢
強国其實仲有大把確診和隱形武肺病者，令佢地免檢，就可以無止境放強国人黎感染香港人
好似放大量喪屍來傳染病毒咁，一定大把人中

咁樣，香港永續大爆發武漢肺炎，香港人都唔洗旨意走同移民
等同大鎖港咁，但一切都好自然，外國政府和國際社會都無辦法

大家準備好永續武漢肺炎大爆發未

永續

日日沖關

777害香港人之心不死

支那廢炎社區爆發
就正正係 721 既疫情版

係想香港人病到九彩 重新倚賴「政府」
你睇 有班人嗱嗱淋死返支那「避疫」就知咩事

保安局表示，今年2月至5月在各出入境管制站，向獲豁免進行14天強制檢疫人士，發出超過20萬張醫學監察通知書。

議會陣線立法會議員毛孟靜關注，自抵港人士必須接受強制檢疫14天的規例實施以來，每月有多少來自內地、澳門及台灣的人士，獲豁免遵守有關規定。

保安局書面答覆指出，今年2月共發出93602張醫學監察通知書、3月發出39211張、4月發出36039張，5月發出40220張。

保安局表示，根據規例，獲豁免進行14天強制檢疫人士，在留港期間要進行14天醫學監察，須戴口罩和每天量度體溫兩次，如有不適應向衞生署呈報。有關人士在入境時，均須通過衞生署在口岸進行的體溫監測和健康申報程序。

有證有據
非老屈

向獲豁免進行14天強制檢疫人士，發出超過20萬張醫學監察通知書。

香港人唔洗旨意走

冇汁唔知有冇睇錯
呢幾日係咪有個係新移民嚟香港確診

大鎖港時代

你過到外國隔離十四日咪得

即係放棄香港？

保安局表示，今年2月至5月在各出入境管制站，向獲豁免進行14天強制檢疫人士，發出超過20萬張醫學監察通知書。